JLPT加價

上次四百幾 今次要五百蚊

日本5500円喎